想買股市跌

新手，想買股市跌
個流程係點
靜係識上網買股票升同跌
咩孖展果d其實都唔係好明
身邊無乜人掂呢d野教唔到我

比個懶人包 重點我就夠
咩牛咩熊 孖展是點點點

唔該 各位師兄

返屋企食奶啦

屌 上google / 落街搵證劵行/銀行問都懶

真係股災，盲毛都買

點睇連登仔話你已經超越左達哥

買牛就係睇跌

新手就就唔入場啦！
認真
熊市先入嚟玩

沽空 自己google la

屌想搵大錢 肯定put期喇 學大時代咁先沽佢500張 你聽日咪fatfat

邊到係牛證熊證
搵極搵唔到

你新手就唔好撚掂牛熊啦
一陣輸到你底褲都冇

你好撚有錢咩

乜都唔識學人買牛熊
不如過大海推大細仲易啲

而家先黎買熊，沽期指啦，唔好玩衍生工具了

點解唔比我賭
輸都係輸我啲錢啫
唔係每個人都甘心平平凡凡過一生

以為牛熊咁易贏錢 玩牛熊輸身家

期指係按邊個制睇
教教小弟

貴到你買唔落手，比莊家返手挾下你都比人打把

但係你咁蠢連google. 都唔識
唔忍心推你去死

問題係我唔知小銀邊個制可以比我買佢跌

買細期輸都有個譜

問題係我唔知中銀邊個制可以比我買佢跌